**Stare
At**是[日本男歌手](../Page/日本.md "wikilink")[平井堅的第二張原創專輯](../Page/平井堅.md "wikilink")，日本地區於1996年12月1日發行。

## 解説

  - 距離上一張原創專輯『[un-balanced](../Page/un-balanced.md "wikilink")』約一年的原創專輯。
  - 收錄了單曲「[横顔](../Page/側臉_\(平井堅單曲\).md "wikilink")」、「[ドシャブリ](../Page/傾盆大雨_\(平井堅單曲\).md "wikilink")」及「[Stay
    With Me](../Page/Stay_With_Me_\(平井堅單曲\).md "wikilink")」，未収録c/w曲。
  - 平井堅目前唯一沒進過榜（[Oricon](../Page/Oricon.md "wikilink")）專輯。

## 収録曲

1.  **悲しいのは君だけじゃない**
      - 作詞・作曲：平井堅／編曲：ジョー・リノイエ、鈴川真樹
2.  **ステージ**
      - 作詞・作曲：平井堅／編曲：ジョー・リノイエ、鈴川真樹
3.  **[Stay With Me](../Page/Stay_With_Me_\(平井堅單曲\).md "wikilink")**
      - 作詞：平井堅／作曲：Joe Rinoie／編曲：ジョー・リノイエ、鈴川真樹
4.  **なぜだろう**
      - 作詞・作曲：平井堅／編曲：武部聡志
5.  **会いたいよ**
      - 作詞・作曲：平井堅／編曲：武部聡志
6.  **君がわからない**
      - 作詞：平井堅／作曲：平井堅、山下俊／編曲：ジョー・リノイエ、鈴川真樹
7.  **くされ縁**
      - 作詞・作曲：平井堅／編曲：CHOKKAKU
8.  **[横顔](../Page/側臉_\(平井堅單曲\).md "wikilink")**
      - 作詞・作曲：平井堅／編曲：松浦晃久
9.  **泣いて笑って**
      - 作詞・作曲：平井堅／編曲：CHOKKAKU
10. **[ドシャブリ](../Page/傾盆大雨_\(平井堅單曲\).md "wikilink")**
      - 作詞・作曲：平井堅／編曲：松浦晃久
11. **ゆびきり**
      - 作詞・作曲：平井堅／編曲：鹿島伸夫
12. **[キャッチボール](../Page/HEAT_UP_\(平井堅單曲\).md "wikilink")**
      - 作詞・作曲：平井堅／編曲：梶野秀樹

## 参考資料

[Sony Music的作品紹介](../Page/索尼音樂娛樂.md "wikilink")

  - [通常盤](http://www.sonymusic.co.jp/Music/Arch/DF/KenHirai/DFCZ-1002/index.html)

[Category:平井堅音樂專輯](../Category/平井堅音樂專輯.md "wikilink")
[Category:1996年音樂專輯](../Category/1996年音樂專輯.md "wikilink")